文宣亂撚到仆街

可唔可以集中番星期一至五集會
六日開花或者遊行
留番一至兩個星期宣傳
同埋 唔好成日轉場

個重點係
我唔知究竟要出邊個活動
再加上文宣臨時臨急根本就做唔切
銀髮族又唔夠時間睇文宣
結果就度度都好散
一散就容易比狗咬

希望大家去番7月個個節奏
比番啲時間大家 去唸究竟點樣出黎
同埋個活動時間可以搞早啲 比其他人預早啲搭巴士
因為黨鐵實封

歡迎大家討論

幫推 p牌推唔到

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

支持，應留返D時間及人力做文宣。

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇